除醫護界，其他工會都係為賺會費嘅組織

就同過去廿年泛民一樣，只係演一個反對派嘅角色，對民主進程係無實際貢獻。

其他工會都一樣，係自己嘅page/活動叫下口號就交咗功課，罷工就完全無諗過搞。

醫護界都搞咗咁多日，其他工會仲係到食花生，食到醫護失敗嗰時，就話罷工都無用、你叫人罷咁你罷先。

Sad but true，醫護界罷工我想同你地講，你地只係condom，如果其他工會係你地第二次表決是否再繼續罷工前，都無岀來話罷工，咁我籲你地都係返工揾錢再移民，香港人唔值得你地去犧牲。

喺連登嗌大三罷有撚用咩

連登有一半係學生，根本唔返工
只靠另外一半根本就撼動唔到社會

成功關鍵係唔上連登嘅人，尤其係公司有咁上下年資嘅中年人，唔係佔連登大多數入職冇幾耐嘅後生仔啊！
如果佢哋唔join，罷工就完全冇影響力

成日吹雞大三罷
有邊次係成功？？
8月5號叫人多少少(其實都唔多，絕大部份人都繼續返工)，有各區堵路先叫聲勢浩大少少
但實質上都係罷工失敗，因為冇一個具影響力嘅行業完全停止運作，達唔到罷工癱瘓社會嘅結果
換句話嚟講，只係一班人怠工，對社會運作完全冇影響

所以一早講咗話要入公會，由工會組織有影響力嘅罷工
最關鍵係跳出連登、跳出同溫層說服中年人同我地行同一陣線，佢哋唔加入嘅話根本就注定失敗

大罷工唔係吹雞講幾句就有人跟你罷
起碼都要一個星期以上時間醞釀、俾人心理準備
如果癱瘓唔到社會運作不如一開始就唔好罷，每次都露底真係好難睇，又害咗罷工嘅手足
(即係比你30萬個零售業罷工有撚用，1萬個運輸業參與個效果就遠遠大過你，事實就係咁殘酷)